屯門撚依家出青山警署

屌你老母尋日落撚曬防暴搞街坊，大家快啲出黎

推

推呀

------------------
Android 版Airdrop：Files by Google

推撚爆屯門撚快出

出黎啦快啲

出黎呀

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

出黎呀屯門撚